cnn全名係咪china newspaper company

如題

China news network ah ma

china，簡稱cn

咪傻啦，早就有諗呢個問題，但china簡稱cn，所以咪啱囉，你認為我會犯啲咁低級嘅錯誤？！

CNC

United States Global Times

China News Network
簡稱Xi NN